<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jeu de mots</string>
    <string name="WoordGame">Jeu des mots</string>
    <string name="aantalletters">#lettres</string>
    <string name="aantalAnagrammen">#Anagrams</string>
    <string name="speel">Jouer</string>
    <string name="erzijngeen">\"Il n\'y a pas de \"</string>
    <string name="voor"> \"pour \"</string>
    <string name="letters">\" lettres\"</string>
    <string name="woordLengte">longueur du mot</string>
    <string name="aantalLetters">#lettres</string>
    <string name="woordPatroon">schema du mot</string>
    <string name="zoekpatroon">schema recherche</string>
    <string name="bevatLetters">contient lettres</string>
    <string name="Uitleg">Recherche: Cette option est particulièrement destinée aux jeux de réflexion, aux mots croisés,
aux cryptogrammes, au scrabble, etc. Vous pouvez spécifier le nombre de lettres dont est composé le mot recherché, ainsi qu \'un
(sous)ensemble de lettres contenues dans le mot, et enfin, vous pouvez spécifier un modèle auquel le mot doit répondre. par exemple
^S..Z.* => première lettre S 4ème lettre a Z ou AAS => le mot contient la sous-chaîne AAS.
Pour des explications plus détaillées sur les modèles de recherche, recherchez sur Internet  RegEx  ou expressions régulières.
Ensuite le App présente une liste des mots répondant aux critères spécifiés. Si il y a un que vous ne conaissent pas, vous pouvez le taper et le
App vous donnera ce que le mot signifie. Si rien est trouvé, la cause est probablement que les listes de mots utilisées par ce App sont un peu plus
étendues que un dictionnaire normal, car les conjugaisons, etc. sont également incluses (en vue de Scrabble).
Jeu1: Dans ce jeu le but est de trouver des mots. Vous indiquez la longueur des mots que vous recherchez et le nombre d\'anagrammes.
Une collection de lettres vous sera alors présentée et vous devrez essayer de construire autant de mots que possible à partir de cette collection
de lettres. Pour chaque mot il y a deux lignes. La premiere ligne contient des lettres triés alfabétiquement. Le deuxième ligne est pour remplir
ce que vous pensent est la solution.
Si on selecte une lettre du premier ligne, cette lettre sera rempli a la bonne position dans la deuxième ligne.
</string>
    <string name="Kies">\"choisir \"</string>
    <string name="gevonden">\" trouvé \"</string>
    <string name="Anagram">Anagram</string>
    <string name="Zoek">chercher</string>
    <string name="opnieuw">encore</string>
    <string name="Game1">Jeu1</string>
</resources>