<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wörterspiel</string>
    <string name="WoordGame">Wörterspiel</string>
    <string name="aantalletters">#Buchstaben</string>
    <string name="aantalAnagrammen">#Anagramme</string>
    <string name="speel">Spiele</string>
    <string name="erzijngeen">\"es gibt keine \"</string>
    <string name="voor">\"für \"</string>
    <string name="letters">\" Buchstaben\"</string>
    <string name="woordLengte">Wortlänge</string>
    <string name="aantalLetters">Zahl der Buchstaben</string>
    <string name="woordPatroon">Wortmuster</string>
    <string name="zoekpatroon">Suchmuster</string>
    <string name="bevatLetters">enthält </string>
    <string name="Uitleg">Suchen: Diese Option ist gedacht für diejenigen die gerne Puzzles lösen. Kreuzworträtsel, Kryptogramme, Scrabble usw.
    Sie können angeben die Zahl der Buchstaben die im Wort enthalten sind, eine Sammlung von Buchstaben von denen Sie wissen daß diese im
    Wort drin sind, und ein Muster das die Struktur des Wortes festlegt. Hier ein Paar einfache Beispiele:
        ^S..Z  => Alle Wörter die anfangen mit S und an Steele 4 ein Z haben.
         .*DE$ => Alle möglichen Wörter die enden mit DE.
    Mehr dazu finden Sie im Netz, wenn sie nach RegEx (Regular Expressions)suchen.
    Das Programm wird dann eine Liste mit Wörter zurückgeben die diesen Kriterien genügen. Sehen sie ein Wort das Sie nicht kennen, einfach antippen,
    und das Programm sucht in Internet nach der Bedeutung. Manchmal wird nichts gefunden, der Grund dafür is meistens, das dieses Programm eine Wörterliste
    benutzt die etwas umfangreicher ist als ein normales Lexikon. Es enthält zB nicht nur Verben, sondern auch die Konjugationen unsw.\n
    Spiel1: In diesem Spiel müssen Sie ein Wort suchen. Sie können die Länge des Wortes angeben, und die Zahl der Anagramme. Das Programm liefert ein Menge von Buchstaben,
        und Sie müssen dann versuchen die Wörter zu finden. Wenn sie für die Länge des Wortes 0 angeben, nimmt das Programm eine willkürlich Länge.</string>


    Anagramme:
    <string name="Kies">Wähle </string>
    <string name="gevonden">\" Gefunden \"</string>
    <string name="Anagram">Anagramme</string>
    <string name="Zoek">Suchen</string>
    <string name="opnieuw">Nochmal</string>
    <string name="Game1">Spiel1</string>
</resources>